屌你老母 大陸人50歲退休

香港人做狗做到65歲 屌你老母羅致光

現實中好多伯伯婆婆係做到7x歲

60歲先中年 仲可以做野

香港人唔做邊有錢養大陸人攞綜緩

「當大家都120歲 60歲是中年」 羅：港長者定義落後世界

香港人唔可以咁早退休嫁
咁早退休港共邊夠錢上供俾共匪

大陸社保好似奀過綜援喎

夠係大陸用

計返物價先啦傻鳩

你鍾意三十退休都得，無錢之嘛